請將以下攻擊關愛座Hunter post 轉至站務台

原來自稱白票本土關愛座hunter唔知香港有本土派

有無人知五毛關愛鳩日日24小時係cc摟屌洗版貼大字報，目的係乜?

我正式對關愛座hunter抹黑惡意中傷我及其他會員作出投訴！

請admin 處理

thx

同為獨派人

Admin 請盡快處理

請處理

順便清一清唔關時事既post

老董陳年old news,有兩條五毛狗一唱一和輪流出貼洗版，企圖洗走哂贏國d柒貼。

LIHKG @ Android

嘩..QQ得返389..牙關輸到扑街

LIHKG @ Android

牙關，騰訊又趺啦..典算好啊

LIHKG @ Android

有無人知點解五毛狗關愛鳩座可以日日24小時mon係連登摟屌貼大字報屈毛推舊post架?

LIHKG @ Android

（ 露底了） 終於畀我搵到關愛座hunter 屈毛既證據

LIHKG @ Android

點睇牙關以後唔敢講股票

LIHKG @ Android

點解五毛關愛鳩座可以日日24小時蹲係cc台洗版貼大字報架?

LIHKG @ Android